[I/A]火影忍者 疾風亂舞 (105)大雜燴pool伏味濃

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

新手須知
1. 入關前可以禁＂？＂(概要)，睇下打呢關有咩獎勵/用咩角會有特效(point+傷害)。
2. "報酬詳細" : 每關都可以係揀任果到詳細睇有乜送。補充：有時Ｓ評級／打多幾次獎勵會更多。
3. "攻略情報" : 關於boss嘅弱點/無效技能、行動(例如幾時會用大技)、弱體同異常狀態有冇效等。補充：好重要，如果ｂｏｓｓ雷遁無效，你用招雷遁技本身傷害幾高都扣唔到佢血。
4. 商店-交換所 : 可以交換素材, 換友情point, 買製造忍具嘅書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送) 補充：每個月都可以用忍幣換石，最多25粒記得換! 忍幣可以靠賣野強化醒覺打關拎到。
5.

高登好友list

巴打製角色評價(outdated )

巴打新製角色評價(持續更新)

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡

刷首抽教學
*由於模擬器已被ban，以往電腦快刷方法已失效，若仍欲知詳情請自行搜尋(73)或之前嘅post*
首先準備兩部電話or devices
電話A係拎黎刷首抽，B係拎黎洗走A抽完嘅ac
操作步驟如下：
1. B停喺開波未入game個標題畫面 (即係輸入引繼嗰度)
2. A正常入game開ac，skip教學 (打完名一句野都未彈出黎前瘋狂撳抽卡粒掣就skip到)，抽完一次假首抽會更新，更新完就可以拎禮物箱嘅石，開始真首抽，抽完唔啱心水就去右下角settings，撳第二粒掣發行引繼碼
3. 拎起B，輸入完引繼碼就會load，跟住繼續停係未入game個標題畫面
4. 拎起A是旦撳個掣，會彈出error信息話俾你聽ac已經被引繼走，撳完ok後會返回標題畫面，至此為一次首抽流程
5. 重複步驟1-4，因為早前已經更新過，第二次打後嘅首抽流程就唔使更新，一分鐘內就能夠完成一次

首抽建議

首抽建議
此４角已變時代眼淚，但仍有一定地位, 首抽計搏下面幾隻為佳

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消
ランキングイベント ----------- Ranking Event

常見辭彙
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，超超忍會有新限定追加
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札，夠20札可以去商店換限定券，30札可以自選一隻限
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，間唔中會出嘅1對1 event
共鬥任務 ----------- lv 1 至 lv 50嘅挑戰任務
忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時大部分角色都係選擇加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升

信賴度 ----------- 信賴度係以角色計，並唔係以卡計，如果想儘快升一個角色嘅信賴度，可以全隊入同一個角色嘅卡，最後結算信賴度一樣會全部加入同一個角色
一關入面隊長得到嘅信賴度係隊員兩倍

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答

FAQ
Q. 新手抽咩pool開局？
A. 抽開催緊嘅超忍pool，記住唔好抽新手嗰個超忍pool，大伏嚟

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得嘅話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 唔同機種引繼會唔會冇哂啲石？
A. 唔會

Q. 新手首抽完有咩做？
A.
1.專武 ------ 去event任務撳概要，睇下而家有冇得打首抽角色嘅專武，要留意大部分任務有限時
2.上6星 ------ 覺醒首抽角色到6星，曜日任務打覺醒素材同強化素材，6星覺醒素材要去打忍玉
3.儲石 ------ 打主線任務拎石，屬於次要
4.刷難關 ------ 大部分關最後都需要40/50體，新手體力最大值未夠可以去商店"アイテム一覽"食拉麵回體，會將你現時用淨嘅體力加上最大值，假設最大值係30體，用到剩20體時再食拉麵就會有20+30=50體
5.出門靠朋友 ------ 呢個唔使解釋啦掛

Q. 傷害點計？
A.
Type1: 攻擊力% xxx - 攻擊力越高，傷害越大，唔睇對手三圍
Type2: 倍數傷害 - 攻擊力越高，對手防禦越低，傷害越大。所以減防有用
Type3: 最大HP% - 扣對手最大HP既xx%，不受自身攻擊、對手防禦影響
Type4: xxxx點固定傷害 - 完全不受雙方三圍影響
注意：加技傷(スキルダメージ)既忍具，可以加以上所有種類技能既傷害

Q. Buff會唔會疊加？
A. 普通buff係計最新果個 e.g. buff攻防40% 再buff攻速30% 結果 = 攻30%防40%速30%
特殊狀態本身增幅會疊加，而且可以同其他特殊狀態疊加
例如：奮30% + 開100% + 普通buff30% = 160%
如果你之後再普通buff 80%，因為呢個係普通buff, 咁就會取代之前果普通buff30% 變成總共 210%
注意：一般技傷buff係會比遁buff cover, 例如柱間自buff 120%攻+120%技傷, 如果你再上6星舊鳴個buff (80%速+80%風遁），柱間個120%技傷會消失

Q. 唔見左ac點算？
A.

narucole@help.gree.net （send 去呢到）

ゲームのアカウントを復活させたいですけどなかの忍石が __石（仲有幾多石）
ユーザーIDおよびユーザー名：(ID and game名）
復旧したいデータご利用時に、使用されていた端末情報：(咩手機同咩型號 e.g. iPhone 6 plus)
最終ログイン日：（最後幾時on）
ゲームを開始された日：（邊日開始玩）
忍ランク：（衣家幾多level)
以前に引継ぎコードを発行している場合は、発行したコードとID情報 （之前既引繼碼）
ご登録いただいている場合は事前登録したメールアドレスと特典のコード （有無事前登録？ 沒就打いいえ）
忍一覧の所持上限数(忍蔵は含みません)：自已忍box total有幾多上限）
課金された場合はその情報のスクリーンショット（必ず以下のメールが各ストアから送信されます）(有無課金？ 有就cap返張收據 課金會send收據去返你課金個apple email)
班で編成していた忍の構成内容：(班用緊咩人物）
所持しているすべての最高レアリティの「忍」名とそれぞれの所持枚数(レアガチャから獲得できものに限る) （有咩限定卡同有幾多張）
eg うちはサスケ［決別の祈り］x1
波風ミナト［鎮魂の光耀］x1
直近の「忍石」の所持数 （最後仲有幾多石）
初めの「レアガチャ」で獲得した「忍」名 （首抽係咩人物 啫係教學完抽果張垃圾卡）
最後にクリアした「任務」名 （最後完成係咩任務）
最後に「覚醒」した「忍」名（最後覺醒既卡係邊張）

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

疾風傳拎石條件

第一章

小櫻入隊

嗚門+小櫻入隊

嗚門入隊

第二章

我愛羅入隊

用過武器技能

卡卡西入隊

凱入隊

鳴門入隊

第三章 (感謝1min60s(一豬)巴提供)

(hard mode 通常夠打就夠條件拎石, 如果都係拎唔到可以comment問巴打 )

*新手請睇曬post頭先發問*

給新手的話:

雖然入到黎見老玩家三句唔埋就屌營運點閪點撚狗, 但呢隻GAME 本身絕對係一個好遊戲, 無論畫風, 操作方法, 平衡性(目前為止)黎講可玩性都算唔錯。GAME名 "collections" says it all, 課金有課金玩法, 無課有無課玩法, 當佢儲卡GAME就好, 罕有角難出係定律黎, N抽唔到限止蝕好緊要, 因為金錢有限, 但限角就會不斷出, 今次追唔到總有一次會出你有愛既角 That's the meaning of collections
滿11忍揀技速 記住 記住 記住

無所屬新手推介＋介紹(濕鳩工程巴提供)

新帶土
新手起手 10／10 實用性10／10
首先耐性無視可以對應全部關 二來佢唔似舊帶土要全隊無所屬先發揮到op實力
機本上咩隊都入得
同埋新手冇忍具 辛苦d滿忍都可以雙閃
技2扣血 就算無新既排名忍具 用土珠／風土珠可以解決
pvp用黎扑d料理撚又得
因為泛用性高 所以無所屬黎講佢係最好起手既一隻

月讀班
新手起手 7／10 實用性9／10
好多新手有個誤解覺得佢打人唔痛 事實佢根本唔係要黎秒人
佢定位係妨礙角色 同40pain定位唔同
40pain係半打手半妨礙 月讀班係全妨礙角
用黎reolad人地條bar／debuff 係打關＆pvp都非常有用
同時佢組隊都幾彈性 唔需要入無所屬隊就可以發揮實力
唔好地方係必需旗仔（唔洗滿忍）／求道玉（需滿忍）先達到雙閃效果

因陀羅
新手起手 6／10 實用性8／10
基本上比粒壽紙＋雷珠
開下2技就可以閃光 打既傷害極高 而且隊長技實用 容易組隊
忍具盡量刷粒雷珠就得 因為佢開得因陀羅pool都預左會開埋忍具關比你打
不過話哂神忍 新手難覺醒
但總括黎講佢係幾好用既

火循班（知）
新手起手 4／10 實用性6／10
高傷 純係一隻唔錯既打手 又可以解人buff 同時唔洗入無所屬隊都得
忍具必需要旗仔 唔係滿忍都雙閃唔到
不過用查好多 又裝唔到全獸獸個個減查忍具
所以冇奶媽就唔太建議上場

以下其實唔係新手推介 純介紹比有愛組無所屬既人
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
因為我玩火影開始到而家我基本上都係玩無所屬隊 好老實講句 無所屬條路好長
首先好食忍具 其次好食忍道 最重要係要齊腳 唔係有愛都唔好組無所屬

生日班
喱隻班用落真係好勁
素早好快 係好撚快 傷害比火循班低小小 但裝岩忍具
佢出二下技＝火循班出一下
可以將火珠既性能完全發揮
自已又可以裝到全尾獸／新既結印忍具
用查量唔算多 我相信打pvp算係一隻好煩膠既角
唯一唔知算唔算缺點
佢技2要有柱間先完全發揮到
但我自已用落就覺得當佢自加100％素早就算 對面有柱間係bonus
總體黎講係一隻好撚全面既角色

送既帶土
喱隻又係一隻好撚正既角色
佢係一隻support＋妨礙既角色
2技補100查＋無所屬素早200％
推佢素早 比部dv機佢開永動機 成隊變小明
得閒用下1技 博下封印人又得
好希望未來會出隻強化版既佢

舊帶土
唔多講 冇新帶土先用啦 都唔差既

50鳴+曉隊介紹 (by 征龍)

50鳴 (心) 又叫生日鳴

評分:
首抽起手: 10/10
任務:9/10
PVP: 8/10
隊長技: 7.5/10
組隊方面: 冇，咩隊都入得

50鳴係目前數一數二地圖炮，而且必中，新手靠佢一隻可以橫掃好多任 。忍11左就直接雙閃，技速忍具都唔洗，轉用輸出裝更加暴力。技2 黎講一般，buff 3圍100%算唔錯，補查血其實好少，冇專門輔助勁，重點都係技1。打任黎講非常方便而且勁，集高傷、全體、必中、冇卓羅問題於一身 ，唯一弱點係尾獸type無效(半減都有一定威力)，尾獸無效唯有用技2做support(如果你冇其他更好選擇)。PVP 黎講有一定威力，忍具有魚蛋可以連續3炮清隊，但因為PVP個default setting 係nerf 左好多全體攻，而且對手好多料理撚 (打唔入)，再加上佢係50 cost而大部分人pvp都入隻100cost，所以PVP 唔係必選。
---
曉隊係傾向PVP。

曉隊要員:
40 pain (技)

評分:

首抽起手: 6/10
任務:7.5/10
PVP: 10/10
隊長技: 7/10
組隊方面: 曉隊

40 pain 招技1係曉隊嘅重要控場手段，打全體，高機率reset 行動(番到藍bar前)，低機率中封牢特殊狀態(跑完藍BAR咩都唔做得番去跑藍BAR 幾次 )，卓羅消耗低，最速，忍11 連忍具雙閃。打任黎講一般偏上啦，技2 buff 曉所屬200% skill damage + 60 血 ，200%係好高，不過會扣唔係曉所屬嘅角色50% HP；不停技一可以控到人地死 (只要唔係輪迴眼type無效)，不過傷害對比起一線果d就真係低。PVP黎講就神一樣咁濟啦 ，忍11 + 1 件技速忍具做到技1閃光+1 &技2閃光，另外忍具整到第一round 出到技，其他全部小明裝同埋用100 pain做隊長，如此，PVP就做到快過小明，控到對面扔電話落地 。

---
40小南 (體)

評分:
首抽起手: 6/10
任務:8.5/10
PVP: 8/10
隊長技: 4/10
組隊方面: 曉隊

主要定位都係support，雖然技一係耐性無視，但要睇運而且傷害比較低 ，通常都係用完技2得閒冇野做先技1。技2 buff 全隊曉100%spd & 100% skill damage &30 %回卓羅，相當勁嘅buff 所以打任打pvp 都有地位。不過組隊上有要求(曉)，新手用呢隻起手就預左靠助人打晒，40小南+40 pain 雙限起手會好D。
---

30鼬 (知) 通常叫十拳鼬

評分:
首抽起手: 7/10
任務:8/10
PVP: 10/10
隊長技: 3/10
組隊方面: 冇，咩隊都入得

十拳鼬 被動有半減查，忍具有多50% 就可以做到永動0查出技 。技1 耐性無視+ 高機率封印，但用完減70%血。勁在傷害真係好高，而且唔洗任何前置技能，直接出技1 就做到秒殺般傷害 ，負作用遠遠冇想像中咁高。技2 debuff 3圍70% + 幻，幻狀態可以令人地番去跑藍bar，不過機率幾低下。打任要睇total 有幾多關同幾多隻人，愈多就愈唔適合，因為扣好多血，十拳係打速攻，不過呢個問題都容易解決，入100 pain / 40 pain 補血，不過始終係打單體，打任清場冇全體咁快。PVP 方面因為可以雙閃+耐性無視+冇查問題+本身就小明+技1直接秒人一條命，相當好用而且勁，封印係添頭，有時有奇效(例如封住對面隻煩膠40pain )。 技2 有時都會用黎PVP，不過就睇機率降同降D咩，不如技1 直接打直接解決問題，打任要黎降防降速打傷害任，不過debuff 有更好選擇，重點都係技一。

lm

5個十連之後,得隻5星體櫻,6星櫻同6星木分身柱間,
係咪代表我中大伏

既然個pool咁伏都無謂踩落去
但我有冇邊隻係有啲用下
btw,我諗都無 擺係到當收藏品

止水仲勉強可以拎黎補卓羅
其他真係

想重新玩過嘅話係咪可以抖幾日先刷

呢個POOL好難雙限起手

想問下啲投票卷有咩用同放左喺邊度？ 我見收埋收埋成十張

ＬＭ

呢隻好似得有果d先有圖

其實諗唔明 明明個list有好多仲係神台既卡都放上去搏buff
咁萬一高票當選 buff得都係得果少少
咁放出黎比人投做心弓

唔投你邊有得抽50鳴呀

咁計係咪應該allin未入手既角

係
利申:準備All in投生日雛田

新手冇人理

為何看不開呢

係
呢隻game大部分係漫畫唔勁既角都係垃圾
除左初代 隻隻都咁廢

花火

唔會當選架喇

留名

新post 留名

其實認真睇完 最有睇頭而又未持有會係
新須佐佐 新由 二代 新卡 花火 李洛克
等大神評評分

冇乜邊隻想揀

無睇幾個鐘，仲以為上個個post推得咁快

新Po留名

咁揀35櫻啦
buff 完再buff 都一樣咁廢

認真

我所有票都會射俾小南

好撚悶呀！！！
營運幾時出新野玩口竹

投票應該比邊個

BUFF極都係BUFF得果小小

有冇巴打抽左個新POOL 如何

其他角我冇愛 最緊要係我冇

All in 生日鳴

上個post 尾有
我覺得30石可以抽下既
要追50連就見人見志

新pool 30抽
六星自來也
六星二代

點解無得投幼幼花火

唔係19號先開始投咩

我就係見有D就話抽左第一次睇下點, 有D又話伏

你好運既咪好
唔好運既咩POOL都係伏

呢個POOL 新手抽岩D

家下玩左1個星期到, 共嗚 忍道LV6, 加隻LV120 40PAIN 體4代
有D想抽, 但又想留石等4代生日

刷左成晚都無鳴門， 咁樣開唔開得？

次次呢D選拔都唔係好關自己事

唔係完美開局但都唔差啦 打住石先等月尾

你要最易抽到50鳴既機會應該要等大半個月起馬

總選一定有50鳴 到時抽就最易

今次依個POOL係中邊隻嗚好?
我想中射雷箭隻佐助,但係大木筒須佐定係須佐斑好D?

好 咁唔刷喇
btw仲有個尋日刷嘅 六道鳴+六尾鳴 用邊個開好啲？

六道鳴+六尾鳴前期會好d，帶土就無視耐性，後期會好勁

第1次抽到神忍 點樣組比較好？同點解升唔到技同忍道既？求教 thanks

一次又一次倒石落海

你唔俾勁角我都唔緊要 可唔可以俾啲值得儲嘅我 J下都好呀

重複左...

巴打介唔介意分啲運氣俾我

我都唔知食唔食左隻PAIN佢好定留好
大家繼續一齊中好野!!!

點會攞黎食

有無巴打可以幫打忍珠

36759948 唔該哂

開

屌 去旅行前先病

想問下而家知道啲角會BUFF啲乜野未?

邊啲BUFF技速就投邊啲

一冇野肝就病
養生game唔喊你

伏到仆街

我真係完全無運 屌 無運抽乜都死

btw 個好友list 虧左

巴打咁睇唔開

砍掉重練刷個50鳴首抽啦

神忍係算唔到忍道同技，除非食自己。

新手玩神忍即係玩鳩自己
神忍又唔係特別勁

好伏

睇到有啲心up

呢個pool啱砍掉重練 ？同埋宜家新入game有幾多石？

搵第部機開下咪知 應該都係夠十抽多少少

我已經用曬三部電話

悶

新帳號有61石

就pvp 啦 忍具pool 都出

唔想煩既刷頭十抽中50鳴就開波，其他石可以留住先

無啦啦冇左個神忍pool 既？刷刷下首抽唔見左

派石

唔通有二次投胎機會？

我諗派下拉麵就算

我嗰70石刷得好辛苦㗎

成個POOL冇左

唔通抽過既都回石 早知抽啦

調查乜鬼 回返啲石俾我仲好啦

如果係咁五十抽咪fat fat

可能送返5粒算數

回石！回石！

個活動完全唔想打

第一次出果隻神鳴係咪冇用 ？

起碼勁過第二隻神鳴先

不具合

最舊果兩隻神鳴佐先勁

有得練技了

神忍 最勁最有用就係第一隻鳴同佐

個APP 上4.1，肯整走條黑邊未

ios有更新？

仲未出番個pool

聽日停ser 更新

好多石想抽？

個pool呢

個POOL 已經唔存在喇

回石呀

之前唔小心洗左個acc,而家想重刷呀

開返啦 送5粒

用石抽忍具會唔會好傻豬

5粒

你想肝pvp都可以抽下
唔係就唔洗抽

個人覺得 得藥丸pvp比較有用
其他D 忍具 好多都有專用忍具代替

山山

出現了 十連4次都無

又可以射個單抽比佢

話口未完樓上就有個單抽神忍撚

中四星

0.4% 之神

4次都唔中 條氣唔順最尾個5石

再唔抽下卡我依家入game好似一隻主角後面跟住三隻無左九尾查嘅影分身咁

屌但係我驚抽完都係咁
見到肥毒巴打嘅慘況

抽啦 怕咩呀

尾獸鳴同勇仙鳴好野黎嫁 你未有忍具感受唔酊姐

無哂無限拉麵 想肝下d素材都唔得

等多10日4代就生日啦，留石父子團聚啦

好 就比佢地享天倫之樂

屌 今晚又刷下石先，等下個pool

見到你個名忍唔住要回帶多次

巴打你平時夠唔夠運？好似我咁黑就唔好抽啦

黑過墨汁 有時又好好運

共鳴起手
之後抽過一次painpool 一次超忍pool都係垃圾
三十抽中九尾鳴
都算黑黑地

係咪用2隻好d

唔燒卡

抽抽佢啦，生日四代都唔方勁

呢d pool大蟲巴都抽

凱個仼係加咩經驗

咁睇唔開

出番個pool 後好抽左，終於開得局

求加好友carry

id:85181767

其實升技有咩用 升完都好似冇分別咁

Lv max 多10%
例如佢寫耐性無視10000
lv1 數值黎
升到max你會發現打11000
buff技都會有多

轉返個號又係乜都無

已經到左冇野想抽，不如鳩抽嘅境界

脫節太耐 因為冇中過所以冇理

玩左咁耐 岩岩先知單抽都會燒卡

你好我係單抽推廣大使 你抽十抽有九抽個機率同單抽都係一樣

我燒過共四 疾嗚 限四 終嗚 七星泉奈 七星迪達子

大家一齊單抽啦

我想知燒卡係自動定要㩒？ 我上次抽完個屏風喺度開合但係之後無燒到卡

佢撚你咋

要抽中點都會抽中

通常10連最尾係伊留加就會燒 而單抽我都係頭先中伊留加燒卡先知單抽都有得燒

好唔好開波

唔好了

E隻六道鳴好似無咩用

唔好，打單體

總知50鳴開波實無死

想問隻game要點課金

利申:IOS

好難刷

我用依隻起手 有愛咩都得

新手靠有愛冇意思 起手角一定要爆機角嫁，有愛呢d 日後慢慢抽

刷左幾耐

呢堆點用？

同類型升技。

係強化到食黎升技

同類型高少少機率
所以啲咩塵遁溶遁都攞黎照食都得 不過低機率啲

想問下 有咩方法賺多啲錢同埋易啲將隻英升到100lv 新手唔夠錢覺醒6星

打日曜日任務。

單抽

感謝

有冇巴打都試過咁
聯絡左itune support個邊話搞掂左但係仲係課唔到

reply 佢個email 同佢講仲係唔得

我上年新出個陣入坑咩都唔識，見係嗚人就開左，兩部機刷左成日 為隻垃圾刷諗番都想喊

想問下熱血特訓係咩黎？打完直接升角色lv?

大量角色經驗(唔記得幾多萬)

雞碎咁少

你高LV姐

去2000FUN買日本ITUNES點數卡課金

試過,不過果陣係澳洲APP STORE出事,之後我打左去比佢個客服,唔記得轉駁左D乜,之後對左我身份係本人,話同我CHECK一日,冇講咩事,但最少要一日時間先解得封,如果你日本STORE出事就真係難搞啦,因為我果陣仲有得本土打電話(果陣係澳洲)

係你個帳既經驗,唔係卡經驗(利申中左伏滿體打左關)

2000fun無記錯好撚貴

10000經今日睇住佢加

有無邊隻5星有用

用信用卡既話要點做

通常有用的左上角會有個超字

2000fun我叫個FD上次去幫我買10000YEN
(其實我冇問返佢,只係同佢講好似700蚊)

信用卡,都係2000FUN架啦,實體鋪比較安全

利申:非2000FUN打手

體仙人嗚有D用
櫻同帶土留啦(紀念)
其他果D...不作評論

個FD覆左我,係700蚊

唔岩聽既說話想唔想聽.jpg

700咪貴
520game 依家好似665
信用卡再平啲

派彩

700真係貴
睇左平時買開點卡既網店
都係660

招90鳴隊友

上年好似仲係630 640到

用共4應該會有多D人加你

用落共4無90鳴咁勁,純粹想頭尾4倍3圍去玩無雙

屌而家先見到
第一隻神忍能力再上修

其他咁廢又唔理

利申 : 岩岩好得後面兩隻

香港卡$618/pack

我都係得尾個兩隻神佐
第三隻都好D，見到鳴仔就有高潮，第二個隻真係唔知有咩用

得隻斑 可唔可以比番斑既真實力佢

明明吹到初代同班咁勁
點知兩隻神忍廢到仆街

舊神鳴值能力上修

講緊試下助人隊長放共4
當然你自己用神鳴做隊頭係靚仔啲
但我相信你無技速裝比神鳴著
雖然四代你都無
但共四招二技起碼幫人比到buff

2技變最速

1技變速

掛下出黎俾你玩下

終於刷到50鳴 求好友 51770678

依隻有冇用？

用途不大

理討迴避率高唔高 全員上迴避狀態幾吸引

燒大波田

呢個年代迴避率冇咩意義

迴避新手打任有用，但pvp 就

個個都必中

未興必中之前終佐好威，PVP 狂閃

而家已經係追求必中, 全體, 無視耐性同快過小明

好撚悶

幾時有新pool可以抽卡轉運

好多石

等4代

d扎射比邊隻好

月尾先算啦

聽講又送2018拉麵，唔知係咪真呢

唔好啦 好攰

慣左就死

係就好啦
養生mode 有D 悶

未知真假，唔好信住

肝慣左無得肝好空虛

成班都痴線嫁

係真既話就正

無石呀 再刷囉 好過宜家抽極都垃圾

送咁多拉麵好辛苦咖, 不如開半體雙經雙掉落

不如派石

強迫症咩
冇人叫你刷哂2018個傢嘛

儲下石等四代

見到呢到班痴線佬你就會忍唔住刷埋一份

就算比都唔知刷咩好
雌雄都已經有180萬
唔開新野唔通去肝投票券咩

維護緊 唔洗手多開game喇

刷曜日 雌雄我得50萬繼續刷冇所謂

支持派拉麵

無限體先有心機升廢角，自來也

技1本來上左6星就係速黎
技2變最速無咩意思

最新果兩隻體技神鳴佐其實都自帶雙閃

論輸出能力舊神鳴佐一隻抵你成隊

就算唔閃
最速都殺

揀任出面果版有個新字
可能4點有新關

仲差17札
想問新pool課金係咪除左第一pack有5張之後都係得3張

等到6點先有得玩

想問維護完更新game 洗唔洗轉番日本itunes 先更新到？

做咩維完冇幾日又維

應該係要

老吳巴成日吹奏舊神鳴，搞到我都想抽下

有無用開Apple music嘅巴打知點樣可以轉iTunes唔刪歌 次次轉日本id就同我刪曬啲歌要轉返自己id先down返曬

課金抽啦

有少少石係手，但一心一意想抽神忍既話都係神忍pool 先抽 呢d 雜燴pool 想中心水既角幾乎冇可能

轉用SPOTIFY

全部角色出技最型就係舊神鳴佐
兩招毀天滅地既最終技 諗起都扯扯地
又高傷, 梗係日日吹奏啦

急不及待好想抽抽了

下次神忍pool

之前貪一年平過逐個月訂 訂左一年

搞到有啲想掛返隻出黎添

佐做APP ICON

我send多次email 比itunes support 佢地話檢查過已經一切正常但係我都仲係課唔到金，咩原因

你個ACCOUNT 有冇DL 過個APP？

我決定六點入game單抽一野
之後等四代生日
gamandekinai

有呀

一野邊夠，最少十抽啦

我之前試過搞兩次先得

第一次

我試左唔得再reply

第二次

之後就得左
我估係因為我個apple id 唔同我個contact email
佢搞左我個contact email 個account
之後我state 返我個apple id 比佢搞就ok 啦

唔該巴打
更新完再試下先

更新完未呀
扮工好辛苦呀

一間更新 齊齊一抽賀賀佢

請問有無巴試入2隻新帶土神打pvp嗎？另外小明指咩武？

小明係快過小明咁解

想問巴打有無link更新an apk 舊手機用唔到qoo 唔該晒

玩得

素早好高咁解

入得

生日我愛羅

投稿system

伏到仆街
睇定d先抽

原來我自膠

更新唔到

姐係變左咩？

得1石

新我愛羅

冇興趣 skip

有冇日文高手

就出輪椅

我諗無

我愛羅 不了
休息

如果我冇諗錯
之前必中技中有根據敵人而攻擊UP既會MISS左發動唔到
依家改為可以發動

有冇例子

又話伊留加會燒卡

唔緊要啦巴打你仲有76石

唔係呢隻 不過都唔一定會燒

藍色卡底技屬個張

原來係咁架咩

咁即係好似共四咁 必中

但如果對面有迴避角就會有機會計少個人頭

新手得隻50鳴 依家應該做咩先？ 試左夠打䧳雄佐助最簡單嗰關

打曜日升滿佢，再打技書升技。

已經升到要打40體嘅素材關，我夠唔夠打？ 驚晒體

咩事送5星忍道卷*3 仲有張卷 (中左十尾帶土)

求依到巴打carry 你

今年營運轉左性

中左隻最唔想要既神威卡卡西

咁計架？一直都唔知

張卷中超輪舞4代有冇用

中左迪迪仔

想要六道鳴/佐

IOS 11點UPDATE

APP STORE 得開APP 開完APP彈番去叫我更新
又冇sensem到更新

有呀 我有四隻

認真 時代眼淚黎
曾經係屈機角
而家仲有用既 如果你冇其他降技速角/當佢係磨boss 角

用得都照殺
有第2隻用得了

天日隻我愛羅又有保底

佛心營運出現了

迪迪仔same
隻野勁唔勁

新acc 50抽結果，仆街咁都可以重覆

隻凱應唔應該食左佢？同時擺唔到兩隻

勁既限一般都唔食。

上次送個張卷中鳴媽好開心
點知今次送個張又中多隻

又可以刷首抽

中左32cost阿哥有冇用

好事定壞事？

我懷疑比人落左降頭 上次張卷又係中四代 今次張卷又係中返四代 已經兩隻6星 3隻5星了

same

竟然有隻鳴媽

想問下32cost果隻神威雷切卡卡西係咪冇用既? 岩岩抽中

All time 奶媽，好有用 成個pool 最好果隻

中左32卡卡西
是咪廢

多謝

我當多隻角入勇神嗚隊

都係玩味角>主力架喇

新手打任唔夠打時可能有d 用既，神雷buff 單體技無效

不過我呢隻即使齊忍具，但9月放到呢家都冇出過場

呢隻都幾陰公
出個pool 黎結果重點係35卡

咪係囉，當時我仲以為中左好野 點知其他人係咁j 隻buff 完變神角既35卡

屌咁做住倉管先

另外嗰個帳

想要黎儲

依個畫面，之後向下拉，佢會load，之後就可以更新

中迪迪仔
呢隻有乜評價？

又有更新，呢期營運真係佛心到癲，課長快d 支持下營運

求50鳴 carry 想打材料覺醒

終於中限4
我愛羅skip得

打晒體先變半體

7點見冇event 清晒成條體
8點走黎出半減+雙倍掉落

iktf

我都爆左麵UP左隻鳴媽 屌

玩野咩

邊隻?

技個隻?

即係鬥忍角

我愛羅？不了

新手中左呢隻 得50鳴同佢 有無用

yes 技呢隻有冇用

屌上次送個個已經係迪迪仔 今次又係

ok啦 佢在佢係30cost唔係32cost 如果唔係永世都唔會出佢

我對上一次PVP用佢入曉隊做dirty work清晒d冇料理既角 技一上c4 技二炸就殺兩隻

100pain (100) + 十拳(30) + 小南(40) +技迪迪 (30) 岩岩好200cost

除左張圖幾型，應該無用

迪迪子其實幾勁，但我無

中左鳴老母

恭喜

其實每次見巴打講爆機角係全體必中耐性無視

其實呢隻迪迪子就係弱弱弱化版

高傷過水著水影 上到c4炸一野都有70~90萬

破產版爆機角

On9 咁多隻得2隻有都可以重複限4

新手中左呢隻 勁唔勁?

隻game 所有自來也都

即係扔得入倉?

有無巴打知點解我更新唔到 係game㩒完去app store (Japan) 但佢得open 無update

呢個真係要置頂....

早十幾個post先有人問完仲po埋圖

去更新一覽個版拉落一下refresh

YES
大波波迪迪

想問下而家個活動刷邊個忍飯有用

梅飯for pvp 補藍

新手必問

想問下佢有時想爆門咁,但係禁禁下佢又唔爆
佢對門開開合合果時,點做先可以令佢爆到隻彩卡出黎?

月頭先開始玩 唔該哂

共嗚招技升爆lv好似同未升爆無分別

營運撚狗技倆，冇製禁的啦

高傷d

一切都是運

But 伊魯卡最易燒卡

得4星嗚/佐/櫻同伊魯卡先會燒卡/爆門
刷得多首抽就會知

無，營運撚狗你，你抽個下已經決定咗中唔中，你做咩都改變唔到

鳴媽又幾好 唔洗爆忍都有二技閃光

刷撚到無感覺啦

算

仲有咁多石做咩唔抽
好多巴打十抽中神忍喎

想問呢隻有無用？

上面太多失敗例子

垃圾

其實應該要整個必問問題一覽list

1. 點解更新完app store 冇更新制?
2. 忍飯要整邊件?
3. 滿忍揀咩好?
4. 抽卡爆門點解?
5. 推薦狀一過次食同每次食一張有咩分別?
6. 忍具整邊件好 / 調合之書咩黎?
7. 忍具pool 抽唔抽好?
8. 重覆既限食唔食好?
9. 猿王 / 水晶 / 醒覺書係邊度打?
10. 點打錢?

隻40卡有無作圍？想升下作

原來呢隻可以幫有仙人mode既角加狀態

而家先知

最唔想中鳴媽 已有一隻滿忍 仆街

以前呢度巴打好鍾意講讀心營運
而家都未變

應該開得？

有50鳴就無條件開波啦

趁雙倍拿拿聲升左隻50鳴佢

張升忍道既係咪比哂50嗚食先?

求巴打們支援下

yes

鳴媽係咪都要滿忍道?
暫時未有野值得升住

唔洗，有技速忍具buff 技二閃光

鳴媽唔洗滿忍都得，等佢復刻返件技速忍具2技就可以閃光。

無乜忍具比到鳴媽用 要放忍飯

PVP專用光速回查鳴媽

部cam係邊度黎
棄左一段時間無留意

之前活動有得抽 我得咁

鳴人結婚紀念個排

應該都有半年

好似係上年6月左右，我入坑個時。

唔怪得 個陣on game就算

我都唔記得左d忍具幾時打
應該好耐之前刷落

打返黎果d 4星唔同type技卷你地會唔會keep起佢？
定直接食就算？

鳩食

唔同遁都升到

但係9lv同爆lv佢show出黎無分別既

暗地裏加傷

10lv 10%

搞到啦唔該哂巴打

技屬迪達拉 入曉隊打pvp好無用呢？

用共鳴打雌雄好煩, 成日無效, 又小朋友係火//溶個D
岩岩助人用新年佐, 自己用40PAIN 共鳴 4代, 打左差唔多成170 ROUND

我得隻火遁都係成日無效
靠FD灼助一野轟死晒 or 6道帶土一刀一件

打嗚用共嗚,你都係想玩野啫...
搵下D助人 6星閃光PAIN / 6道閃光班幫你啦

唔係呀, 係我新手得呢幾隻人用

成個卷pool得呢隻有，你就出呢隻
我寧願要自來也

你自己隊員就冇得講,你助人果D搵D 6星100LV既幫手

其實呢隻game都算跟得幾足原著架喇

你打鳴既 自然大機會尾獸 / 分身 / 風遁呢d佢自己既招式半減/無效

打佐既寫輪眼炎遁冇咁有用都合理

你用返呢個思維其實適用於>70%既關卡上

頭先6* 新手佐打左170ROUND

好THX!!!

要養成打關之前睇下boss耐性既習慣...

打鳴緊係用佢，打到佢啪啪聲

開局角用慣屈機無腦地圖炮就會養成唔睇耐性既集慣

打飛機關

究竟可唔可以整返個必中俾佢

新手打限勇知個關做唔到唔死人

助人100 pain 幫到你

集思廣益，嗰三張推薦狀俾邊隻食好

有無巴打有位add 我 93880080

建議儲到夠升一隻先食。

我會留起佢 一定要揀就隻斑

啫係等夠11張？

隻班滿左 sor講漏左

睇你習慣啦
儲夠11張你仲有時間走盞丫嘛
升到一半 升又唔係唔升又唔係

雖然我係慣一有就食 有動D 升D 同埋會期待滿忍個下 不過都因為滿忍左好多冇必要既角

咁儲啦唔好晒料

冇一隻值得滿忍
鳴媽有忍具可以閃光

唔一定要用5星升曬佢既
有時會有3/4星派都留低佢，儲到咁上下先食，咁可以用少D5星券。
5星券好珍貴嫁 ，再何況你依家食完又滿唔到忍。
一個唔覺意遲D抽到隻更值得滿忍既角就碌柒

碌柒範例

(本身有加兩階速忍具唔洗滿忍都閃光到）

仲要本身揀閃光 -> 食藥轉技傷柒左 -> 要遲D再食藥轉加查

得4百幾萬點打到飛機呀

拎番隻舊鳴佐出來

呢d先叫打飛機嘛
半減都750萬傷
打飛機邊個夠我勁

痴線佬

唔洗下下去到咁盡既

我有呀, 所以先知用火係OK, 只係冇助人係岩用

有冇用100PAIN嘅巴打有好友空位剩可以比我加

呢隻？定另一隻6星？

有16張5星忍道卷 ，另外招fd子，有4個位

打埋呢關ADD

added

唔係呀,PVP換個隻呀,COST 100嫁

岩岩刪左幾個好友 求carry

某課長都未拎幾十億出黎
未盡架

有無巴打想要 可以留低tg

快d開新任喇

都係3點開POOL，4點開任啦

都係我愛羅特效角啦

之前雜燴pool 中左隻限我愛羅，終於都叫有出場機會

隻game d 我愛羅都係慢到仆街又唔勁

DIU係喎...今日出新pool,琴日抽撚左野

今日又有新pool?
想問下 卷抽果隻c4迪迪仔有無用？

OK架，打下任務算幾大力，窮人恩物

唔係出我愛羅咩

尋晚派左張卷，去信箱收野啦

原來真係會中6星地陸

我想要
成三千萬

中間果個條件要點做

想問呢隻凱要點用？高cost 但好易死，仲要用完技2就自動出普攻，要轉手動先出到技1,好on9

用技能取得勝利

呢隻普攻都痛呀，前題係要降左對面防先

隻我愛羅冇話大特效喎，SKIP得

就算有都唔會抽啦 除非有愛

隊長技

廢到
仲50cost

56848551
長掛50嗚,40PAIN
求體知心勇大腿打100體雌雄關,唔該哂

50石十抽不了，仲要我愛羅，無愛

好核突 送都唔要

你抽，GOGOGO

張卡都算OK靚ge,隻色,但不了

150%攻係唔錯 但成隻野真係冇咩用
舊神鳴 100% 攻 100% skill dam
100cost 系列 100%spd + 100% 攻/skill dam
忍具冇技速就食得屎

卡面係整得幾靚既
不過都係Skip

係咪想整個尾獸系列

見呢期出啲卡都唔錯仲有啲希望終於出隻勁啲既我愛羅
利申有愛都唔抽

正式宣佈全連登SKIP

溫馨提示 月尾有生日4代

4代食到50柱個BUFF，唔知今次伏唔伏

等左好耐

上次隻屍封伏撚到...嬲到而家

原來雌雄100體關有限屬

唔易架真係

投票buff佢啦

好耐無中過限 4代集定氣

老手冇一關係會難
除非好似以前咁限28/25cost 限埋助人

限助人真係難
上次須佐佐都打左我4/5舖

阿哥

難就唔算難打
我靠FD可以一隻打晒鳴門咁濟
但冇隻用開岩屬打佐助關
是但搵隻入場都係死拎唔到忍具

咁型

要準備ALL IN了？

又要肝天天

打超忍覺有50倍，必中SKILL，CL左S麼

呀哥又型又勁

仲要出左關試玩引你課

賣點：可以1挑 100PAIN+超忍的神角

打霸忍仲要可以打兩下 cls

嘩屌 追加攻擊係要幾條命頂
出2下技秒到100 pain 6條命

係時候裝料理

係時候ALL IN 就真，信用卡READY

專打100 pain 咁款

好勁

新忍具 我愛羅真係伏黎架喎
預告3點今日我愛羅
4點先知賣點係因陀羅

試玩關兩刀斬死100PAIN

邊個抽左我愛羅肯撚定喊出黎

無所謂啦 都無人抽我愛羅

試玩關果隻仲要係6段覺醒，仲有得覺醒多下

個模組好型

你係咪抽左

嘩阿哥型到

出呢啲仲衰, 逼人100PAIN裝料理, 仲難打

冇抽
I mean因陀羅好型

但佢個pool d 限多到，伏到仆街

等睇課長推到佢上人氣榜頭十

刷首抽既巴打 重生機會

呢隻阿哥肯定勁過生日四代 大家可以提早all in 石

機率係咪0.01

今鋪首抽撚大勝 又型又勁過50鳴

天天關得隻狗有成24倍
即係蝦新手姐

點解唔用返動畫個聲優配呀哥

有冇咁高呀

營運又幾有腦，咁樣設計隻角專打pain

聽日PVP?

到步了 有冇掛住我

其實呢隻係pvp勁啫
平時點會勁過50鳴果啲

阿哥技速得 速
被動升一階
冇忍具點閃光

真。痴撚線

出兩招斬走左6條血

扮工中，幾點開pool？

應該會出忍具

聽日3點

無入到一個鐘啫，發生左咩事

11忍道

滿忍道咪得

又呃人推薦狀

我一隻都冇囉,屌

直頭想重新加開個個ac刷

平時打野都應該OK呀?

我都係 一隻都無點打

交換所有得用P幣換

個任特登俾你J新角㗎

值唔值得換 P幣唔多

無嘢啦 我得964P幣，換都唔夠換

0倍定24倍，做人做狗自己揀
BTW 之前不嬲個個月都要換，係近一兩個月咁好死有得送

即係得番半個月用
不過都係唔夠P幣講乜春都冇用

課番PACK 黎抽大筒木就夠啦
真係必抽

天天真係無野好打

我個60扎有得用了 仲要係無所屬

0成本 仲有得滿忍

今日會唔會有拉面

課長咁快又60札

依隻比鬥鼬仲勁

無所屬終於贏番場杖

100鼬俾呢隻秒硬啦

新手們記住打天天換佐助千鳥刀+鳴仔橙色衫

秋葉原掃FIGURE

信用卡已Rrady

咁仲打pvp黎做咩 一隻神忍角勁過鬥天同鬥鼬

今次目標係班同帶土
唔夾公仔了 上次夾隻垃圾蛋黃哥用左萬幾Yen
今次直接殺入秋葉原
簡直係我毒撚王既性地

搏一抽入魂

其實日本有冇計買到平ITUNES CARD？

呀哥勁撚到

用港幣課又平過用jpy
點計香港itunes card 都冇得輸

心，勇 果關拎隻助人 100pain就夠打

有無人識日文，11連必定全5星，無得用祭換？

又冇得換，你叫紫巴打情何以愖

諗起上個月8X扎無得換班

好撚9

如果係真，就好慘 希望佢掛住買figure睇唔到

我屌你老母啊營運

...上次冇特效角肝到pk

不要哭，你還有四代可以換(應該)

換住隻我愛羅止住咳先

2月

其實p幣點賺 真係想換隻牙

用石就有

無石點用

更新唔到...

課金吧，少年，聽日個隻pvp神角，老手們都要課金

課金戰士出動啦!

打算課就唔好打天天關住喇，換埋隻閪牙先慢慢打

開心咗無夠十幾分鐘 依次應該好難抽

天天關除左上面講千鳥刀同橙衫仲有冇咩要打?
冇P幣唔換隻閪屎狗

唔換打幾多場先換到呀

老手 換珠抵玩

依家玩幾場就升LV打幾廿場左右啦

好彩依家有雙倍跌落

呢句係唔係講隻因陀羅唔可以升技同忍道

應該有得升嘛

佢隻demo 11忍架喎

睇埋我愛羅個邊都有呢句野，咁應該可以升。
岩岩見到有句咁既野嚇左嚇

無得用祭換就應該係真

係咪話我電話唔夠位？ 但係我電話都仲有2gb空間

神忍果隻都唔得喇

想問課長們,邊到有平 日本ITUNES買又信得過? 網上店都得,信得過就得

應該又岀帶土

冇扎都唔緊要
好勁隻野 岩岩先放低d野

隻牙係咪成日出現嘅特效角？
係嘅話遲早都要換

今個月特效only

你當間唔中都有今次個天天活動,打下忍具刷分,但最好唔好換啦,等下個月

垃圾game呃錢嘅

屌, 阿哥勁撚到咁既
冇料理呢D真係1-2下秒走你

錢已準備 all in
Btw個pool有無保底？

上個月活動送傢
正路係唔洗課金換

iOS？

係。重開左好多次

轉日本 acc 去app store update

Thank you

聽日岀曉忍具，話唔定有料理

神忍除左自食可以點樣升技升忍?

有冇人可以批准我入好友LIST?

唔會重置？

無

因陀羅
十一抽無祭札
可以用祭札換
可以滿技滿忍

日本7仔冇得平 5000yen就5000yen
要課金不如去288買

因陀羅 好勁
100pain克星

P 幣角正路都要課金換，係上個月聖誕咁好死先送炸

我之前零倍都肝到兩件技速忍具，事在人為睇你決定既姐

自來也關幾耐開一次?

如果一隻特效都冇其實值得換
過左今個月大特效遲d都會變小特效
都仲有用

除左嗚人件速忍具,仲有邊件要換? (新手一件都冇的話)

佐助把技速刀

新手都係換左鳴佐d忍具先
主角出現率高d實用d

原來係咁...
上個月先入坑
sorry

問咗女友，原來係10連唔送祭卷，但有得換，唔知係咪好似上次灼鳴佐咁，另開新卷

上次灼鳴佐好似有講明係第二款札

聽日個pool有無保底
好勁好想要

往死享裡課

諗住課1 pack

係咪冇左每日仼

原來iphone幫我轉左時間 sor

阿哥1技仲要勁快 打pvp一流

仲j 緊

又要課阿哥，又要課pvp，又要課龍珠

阿哥>>>>pvp

如果啊哥好勁
pvp已經唔洗點打
好彩我玩開無所屬 好撚正隻野

想問下夠50石既話,抽唔抽多次神忍POOL?
定係等新POOL抽?

等聽日抽大筒木阿哥啦

無唔無所屬都無所謂了

營運搵到新水喉 出隻角專門剋死之前既爆機角，仲要靚卡面靚設計

新手想問下依家要打咩忍具?

仍然strong hold 到四代 對四代始終如一

兩下劈死100pain，有今生冇來世呀

矢志不渝

兩下打死100pain真係會心動
利申:水門Fans

唔啦我 擺感多野落去溝淡個pool 我睇人抽算

搞到我又心思思
抽阿哥定父子團聚好

why not all

二揀一既話一定係阿哥 太屈機

希望抽到

新手想問下 升技有咩用？食完招技好似冇變過咁嘅？定其實有變？

仲有想問下 d石應該點用 抽神超忍祭（我見得返幾個鐘） 定留聽日新pool?

數值會有變 +10% around
首抽咪刷啊哥 新手就爽哂 刷到有為止

不過得pvp先有用，打關刷野就會慢好多

想問下天天洗唔洗刷多啲？佢會唔會下次重置又要刷過

會重置 所以每次要清晒佢

換左新ac又課唔到
咁每次更新version咪要send次email

一個account for update
一個用黎課金咪得囉

新package都未出，咁快課？

人地想課多幾packs 你又阻人

睇下佢係咪唔跟大隊走去抽我愛羅丫嘛

想問下紅字代表咩 睇唔明

佢既專屬忍具

左邊係其他人用呢件忍具既效果
右邊係下邊啲角色用既效果

SKILL DAMAGE 120% UP, 普攻會心力200% UP

其實拎石嗰個日任係咩
我次次都睇唔明但又無啦啦做左

完左頭3個自動解第4個

Thanks

Feel到PvP 又會打餐死

個個月都打餐死架啦
不過隻100鼬唔吸引，應該拎晒D石同忍具就算

唔係一定要dl game個ac先課到金咩

邊返工邊刷 刷到失智終於換晒刀同衫

小心營運過兩日送杯麵同雙倍藥

所以我決定唔刷天天住 清下主線拎可先

琴晚刷左幾個鐘auto，刷左嗚速同佐刀，仲有冇邊件要刷？（170lv升到230）

主線淨係打左少年篇普通嘅頭十章
但已經184lv

然後兩點all in

睇你手頭有咩角
鳴人大卷物都幾抵用

dl 過隻game 就得

原來係咁
頂，上一個apple id同而家個apple id都比support整過都係搞唔掂，課唔到金
我直情指明邊個apple id有問題

你做咩？

等睇佢三點第一個開箱

準備買帶土

打包個比我

去到影相比你地j下
我毒撚既血液正在燃燒

LM LM 有無大波田

開要睇以為萬2分換到
跟住再睇清楚d 原來係12萬分

係唔係主要換左刀同件外套先？
佐助件衫同嗚件魚網底洗唔洗換埋？

唔洗 垃圾黎

巴打我要刷邊件忍具先

鳴件技速衫

刷到了仲要邊啲必須
同埋比邊隻廿日

祝大家中啊哥

未試過咁期待3點

唔夠石

而家禁入去有得睇投完會BUFF D咩

冇得用札直接換 得張25%

天天得超忍解放

未夠石抽

70 抽炒哂

最後會出4星卡爆門出，不過唔中

睇黎機率好低下

燒門 威裝班

佢個十抽必中5*係指超忍限定既5*?

我燒六道班，阿修羅同單手佐

新爆機角點會比你感易有

21抽

開箱陣間

屌!終谷開心左1秒
中舊班同7佐 [lm] [lm] [lm] [lm]

你老母中哂除左6星既限 80抽

50石先有得抽，點刷首抽

原來我一件佢既忍具都無

不用忍具真男人
快d打啦襯有雌雄

10抽2% 唔中
算鳩數

炒鳩哂
無煩惱

課左pack，110炒全炒

屌你老母110抽都炒

營運表示成功撚狗

ALL IN 果D真係唔好狂禁狂抽

睇黎十抽算數

炒了

好慘

有無單抽撚

痴撚線 佢又唔係神忍咁低機率 咁都唔中

藍b巴有四代情報未呀

邊有咁快

d石都夠你入pvp頭100

如果剩係得50鳴 刷唔刷佢起手好
抽左100石乜都無

好多課長

等下新關儲唔儲夠50 屌多次

留啦

有冇邊張唔洗入雪櫃

講真 唔值 仲要咁低機率

沒有

全部唔洗 入哂垃圾桶就得

入pvp 頭100冇意思 寧願要阿哥

係嘅 入到個張闘忍都唔夠呢張勁

個pool太大 算數 留返射俾4代

有專武換咩?

仲要咁多廢限

下 神忍級唔係有忍具咩 定個個淨係得神忍先用到

淨係for神忍

呢隻唔係神忍黎

應該下就次次都要抽親都5星喇
依家d4星食都廢事 直接賣

迫我用扎

出現了

自膠

唔緊要啦 用極都仲有

課左1K 都唔撚中

最快收工係今次

要識收手啊各位

工程巴又黎

一直都知道

中左營運回收忍石嘅大伏

首抽得隻因陀羅開唔開得？

雙限先開啦

申請退款啦

屌你 唔得呀 廢嫁隻野

咁再刷下

我覺得剩係呀哥都開得 其他限都OK廢

唔洗啦

睇番原來我之前冇打佢兩兄弟D忍具

枉我留足哂五星忍道卷比你，食屎啦因陀羅

thx ching

你首抽拎完30石，之後打關打到50?

原來呢次天天個分都有雙倍掉落

唔怪得好易簡左咁多..

首抽一開波唔係有61石咩?

10抽得生日班

唔係有60石嫁咩？

換番D 4星料先

邊到有生日班

成個POOL真係好伏

新手一問 想問下個倉抽到咁開唔開得局

勇果隻叫咩 自膠左

巴打係咪伏到痴左線

威裝班/尾獸班

閪pool呀 閪pool 呀

尾獸班
有無用..........

高潮斑好經典
連打飛機關 隻NPC柱間都識三重羅生門block 尾獸type

打柱間專用

等埋pvp開先課

打木葉有高潮果隻？

好癲，用札換都要抽

係啊 高潮班

4點喇

今次pvp都係1回合？

對面木葉淨返一人先有5倍
淨返柱間一個先有50倍
你話有無用

首抽果D 抽埋營運送果張卷啦
中十尾果2隻/鳴媽最好

我到底做錯左啲咩，平時我成日扶呀婆過馬路㗎

仆街 打完第一場彈app

係喎，自

今次PVP又多隻鼬屎眼

好灰

課啦
我想課都課唔到呀

課左啦，唔閪中呀

我諗住追多pack，比我女朋友抽

問多句有無嘢有用

只能說聲堅持下去

冇，今個POOL 食到我手軟

勇4好勁

兩年前

收手啦等4代啦

4代唔撚課啦...

1pack得張細佬

老吳巴今次打唔打入50名？

今次pvp又係得翻頭50 閪營運

最後十連終於中左

第一次打pvp
升一級先得一張昇級卷咁點換野

排名都會送

要儲呀巴打

十拳一野插爆佢，火都黎

火撚滾，見一隻殺一隻

即係玩十幾次先有得換

屌我得3回0查 插得因陀羅同帶土就插唔死天道

課左又唔中

因陀羅忍具復刻左
雌雄pt換

十拳變左永動好耐喇喎巴打，俾心機砌下D忍具

用後感：爽

仆街，4pack 181唔中，抽到最後7%卷中到，dklm green

巴打好耐冇浦頭
中左仲想點呀，我課左PACK 得隻舊阿哥，把撚

pvp黎

上齊狀態?點buff法

100鳴 兩條命一刀收皮

好撚過唔中，諗全唔中就del驚

開左二技咋

迫我咁玩，打慢d算

懶得試二技
齋用一技好似都40萬

終於中咗

再課多左pack 乜撚都冇，中左舊因陀羅

140抽炒哂 屌柒你個撫樣營運

咪再po呀屌

我見到我再課落去既結果

咁想問如果唔係想PVP打高位嘅話應唔應該ALL-IN?始終唔係易中,同埋其他D5星都冇咩用

想問呢兩隻招技究竟點解

唔洗啦
用呢隻打PVP 應該快D姐

心水清呀征龍巴

上個月都比D Pain斷連勝斷得多

唔課了 一pack唔中收手

留定彈藥月尾4代同龍珠

快少少都係要肝
10抽唔中就算 留石抽更好玩GE

10抽中六道班,都算安慰獎啦

又要肝下普通任刷石

同意，都係打快少少，做料理撚算 ，你今次入頭50？

幾時復刻鼬個護額 我忍夠冇0查啦頂

本身諗住
不過呢排發生好多事都係算 睇透

其實今次頭100都無，我都唔係好想打

屌佢我唔係抽黎為打pvp，純粹係因為張卡靚 點知你老味140抽都唔撚柒中

你上次唔係打左隻喇咩

75390285 求carry
首抽得隻因陀羅打關好慢

巴打你小心咁講會冇人add

我頭100姐

新手一問
隻野有咩勁?
點解佢個勇字會有暗光

原來呢隻唔係超忍黎
唔知幾時會再復刻

找完鼬隻尿眼換料理放置PLAY 算

食哂屎

拎d錢買龍珠算

100唔中 放棄

150 終於中

有冇諗過150抽都唔中果D 呀

天天PT 內置雙倍都係第一次
仲唔換定一堆2/3星素材?

高招

150 石定抽

換左好多了 影珠直接生產

唔開二技 pvp打70萬左右

忍具跟demo?

上面有人課幾pack都唔中 你話呢

唔明

跌率兩倍
2,3星既忍具素材珠

下個POST等我黎開

SOR 我唔知, 我潛先

分享下PVP 隊員

PVP點組隊好啊？
PVP點先可以快過人地出技
點解人地d查咁快有

你鳴媽 天道 體仙 可唔可閃光出技

40天道，體鳴，鳴媽，六尾鳴

俾兩隻PAIN斷我連勝

體仙可以
天道既忍道 9/11
嗚媽 無裝
肝左2星期

不過你無耐性無視 好難打上去

我覺得遲早應該會越黎越多類似今次因陀羅既卡

一定

所以今次唔中既巴打都唔洗灰心

利申唔中

佢講到明今次係新pool玩法

個玩法好唔健康 打pvp個d又要肝又要錢同時間，依加就咁岀一隻抽角黎打面

多謝各位

隻新野係拎去打PVP?

單抽？

每次出新pool都好多撚樣上黎一抽中
好日又唔見會上水

係
平時無咩用

係咁架啦

泯滅人性

得閒上下黎吹水啦
見到大家中都登下大家開心

想問下pvp係咪都開2倍體打

肯定架啦

有排打

會唔會有拉面

開肝先

PVP點打？ 啱啱用本身嗰隊打左幾埸

仆街 斷我連勝 有3隻雙閃0查

咁新玩刷佢都沒用

問多樣 2倍藥幾時用最好

20連勝後，不過你一開始用都得

鳴人件橙衫比尾鳴定共鳴好
兩隻都未滿忍 比共鳴有雙閃 比尾鳴可以快少少變最速

咁一定係共鳴

俾月讀班斷左我個廿連

新手十抽 有冇邊隻用得?

冇

原來阿哥冇聲效

10連

推慢D，打緊ＰＶＰ心得，等我食飯番黎開ＰＯＳＴ

課個金都好似過五關斬六將咁
唔通個天都唔想我課

垃圾呀哥

抽唔到唔緊要 下次實抽到

利申：抽到

見親100pain 都斷

我都係
仲有仆街月讀斑

好重怨氣

睇完套戲都未平伏到140抽唔中既心情

刷唔刷石重抽好 盡量唔想課金

好哂體

其實呀哥你唔打PVP就用處不大既

隻生日斑真係好撚屆

我可以開

征龍巴唔係寫心得咩？

就番去，等我開

係WO頂睇唔到添 對唔住征龍巴
手快開左 開過個POST 就得唔洗理我個個

我冇0查出技 見到佢點都要食佢一野技
屌佢老味

係咪我個隻

食屎啦我一定繼續掛隻班閃+1 同你地贈慶

有冇睇我篇野 佢真係6星入便算好撚勁

我又玩下閃+1先 一黎食招技都咪話唔過癮 我隻生日班都幾快架

100pain 料理跟

請問用六道班技果時 點解有時會reload條bar 有時唔會reload條bar???

確率重置

打普通色得幾萬，pvp用only，早知留石

新post
依家post頭好似有D 長,下次整合下

有無持有新呀哥既巴打有同樣問題
有時用佢打兩次100pain都唔死
係有bug定我睇錯

一次十抽中左 好滾動

1001

10001

111111111

1